上環受傷班兄弟

有無人可以講下佢地宜家嘅情況？

有位手足副con係眼入面爆左係咪真
比狗用布袋爆頭

推

噤佢宜家傷勢點？有無醫生幫過佢？

借po

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義